買左50,000羅馬意甲冠軍 取消係咪有得退款

冇 照食

下 咁咪通殺

當你中左，賠畀你

當狗會係善堂？

無冠 莊家通殺

收爺啦7頭 日撚日係到羅馬羅馬

複讀機

買左羅馬冇得退，其他都有得退

好波 呢個7頭要中美肺先識收口

等狗會公布

咁羅馬有冇拎到冠軍
冇啊麻
咁回乜水姐

馬會唔洗食飯呀

拉素贏意甲冠軍

你食左屎咪退比你囉 食屎晴